testing formating

XX
XX
XX

xx
xx
xx

xx
xx xx
xx
xx

xx
xx xx

__ xx
xx xx
xx xx

__ xx
xx xx xx
xx xx xx
xx xx

______ xx
xx xx xx
xx xx xx
xx xx

_____ xx
xx xx xx

test